勇武和理非不應只是不分化，結合起來才是最強

勇武係爭取香港民主最強之矛，和理非係贏得世界認同嘅最強之盾。當最強矛盾站在一起一致對敵，才會成為真正嘅無敵。希望每位香港人不分勇武同和理非，能夠勇敢企出嚟爭取，理性思考對策。一齊爭取，五大訴求。